朱凱廸真係ON9到一個點

[url][
屌你老母係咁比隻何妖質
對撚住D無恥之徒質撚番佢轉頭啦..屌
對撚住D無恥撚你一定要比佢地更無恥啦

對家成隻癲狗咁
我覺得佢已經做得好好
公道自在人心

佢係做實事既
口才相對冇咁叻

屌你老母又開垃圾post想分散注意

何妖都輸，無晒面
佢都算泛民之中最廢，又成日想企最前面
次次分化，乜都做唔到

唔覺得朱凱廸有輸
何妖嬲到郁手仲要拍枱走喎

河妖把口係好野，要盡快搵個勁過河妖既人出黎，利君雅？？

關把口咩事，何妖唔係把口叻，係大大聲自己講哂唔比人講野咋，嗌爛仔交

呢d真係要毓民治佢

朱凱廸係一個書生，同隻妖係兩個世界嘅人

狗吠唔通你同佢鬥吠,你睇下隻狗吠完咪走左囉
唔好唔記得係節目黎,場面氣度都羸哂

講落去真係唔會輸既又點會拍台走呢?
無啦啦拍台走又點解呢?